[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #13

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================
香港《Rainbow 6》官方合作社群
Facebook群組：
Telegram谷：
Discord伺服器：
====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。建議買uPlay版，因為Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 等Uplay 減價 + 100Coins 換8折Code

Q: 買咩版本？
A: Time is money, friend，買貴啲版本=唔洗用咁多時間farm in-game錢買角色，如果經濟許可就直接買Complete Edition，直接拎多啲遊戲體驗啦。不過閣下錢銀不足嘅買平版都冇所謂，頂多用多啲時間開角色，最終唔會少咗嘢玩。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash、Sledge（鎚仔）者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 呢隻Game如同市面上大部分Online槍Game一樣，係唔支援7.1嘅，千祈唔好用，聽聲會仲辛苦
8. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
9. 打Casual先，唔好怕死，反正冇後果。出去行多啲打多啲交會學得快啲

而下面呢個就係官方嘅YouTube Channel，如果大家想搵廣東話旁述嘅比賽片，去呢度就啱喇

不過官方冇整Playlist分類好晒啲片，所以要麻煩大家自己搵【廣東話評述】字頭喇

上個post 條link 冇update
btw lihkg search 都搵到哂

返來囉

留名 幫推

新PO留名

lmlm

LM

新手留名

地伏星

不要讓爹浮屎跑了

我唔係devils 我只係代開

lm

原來樓豬就係devils

Lm

LM

不反對Devlis通知書

我的朋友不是我

今晚維護幾耐

招人打rank or unranked or new mode
最好20歲以上 唔toxic 單排可以 金II - 白金III

呢隻game 有幾多人唔toxic

串下對面隊ez果d當玩下笑下唔係太過份都ok既
但起碼對自己人唔會呼呼喝喝, 唔會話輸左就屌晒鬼
就算一班人入面有勁有唔勁, 有call out已經玩得舒服好多
個語氣態氣係大家交流下R6知識, 討論下進步d 打好d
我都3字頭, 所以先講明20歲up 真唔係年齡歧視
希望人成熟d 化d
頂唔順, 大家都知心肚明香港出名多小學雞.jpg

廢柴有無得一齊玩

垃圾lm

點解唔打casual

casual冇咩意思 對槍算數咁 對手又求其
真係牆都唔想封
unranked 同 ranked 先有d比賽既張力

好耶新mode開返！
瘋狂玩儲錢買新pack！

玩unrank 最主要係少人彈出彈入
走左個又有另一個新人入黎又要load 多幾十秒先開到game
玩unrank 少人走或者冇咁易撞到揀角就完果個時間又入返

儲得幾多呀
12500先一個

Casual好多白撞，無謂撚自己

試過好多次casual認真小小玩
比隊友/對家屌

隻新角色好似夜視feel

魚叔黎
至出名就係副鏡同開鏡下聲

crossover
幾時加埋刺客落去

呢個出skin機會大d

同埋有得ban濕鳩英
unranked 有時都似打ranked, d人都幾勁
ranked 有時又會似unranked
casual 真係玩黎冇意思, 老老實實, 要玩歡樂game既, 就唔揀r6玩啦, 貪佢多bug咩

btw 香港好多人長期打casual好少打ranked
同埋好睇重咩牌 好多贏10場變Diamond就收起唔打
長期打極都係果個排位先係真實力呀
個個都只識swing, show槍法身法, 放下架子誠心溝通較少
都唔知點解咁扮野
R6強國s美國佬歐洲佬打機唔係咁架

因為香港人壓力大姐
讀書又要同人鬥

hugo_612hk
Tristan_620_hk
hoi0130
tk再投票踢走做乜鳩

洗左9皮，計埋event送個d好似中左4/5個金包

大把香港人無品
串柒柒
哆住自己兩排三排四排就tk 人串人

香港人就係咁
乜都要威要贏

強國人唔係咁就唔會咁多收費代打啦

R6強國s = 美國佬歐洲佬

垃圾銀牌lm

咁撚柒
浪費晒

見仁見智姐

維護完都係bug mode

啲頭幾特別

想問devils依家係咪已經潛咗水

海底奇兵

點解冇人add 是咪冇人玩R6
肯討論識進步, 唔扮野唔toxic就得, 銀I - 金III 亦可
玩R6最緊要報位清楚, 同肯溝通
太勁, 心高氣傲果D唔好Add

太廢add 唔到

巴打你放低id實有人add
可能係大家都唔想比人知id姐

打開槍game想入坑
請問有冇上手教學

睇下flash/bosz/devil d片

complete 先全齊?

係 #24 度

最大提示: R6 Peeker Advantage 係超級明顯
千其唔好好似CS咁企係路中間camp 人,
死左之後睇kill cam會見到個peeker advantage明顯差別.
換句話說peek人係快d見到人先

岩岩玩 咩都唔識既, 打casual先
知道晒R6 基本知識先例如咩英有咩技,
咩KEY有咩用, 基本面要識晒先.
死左就睇kill cam 睇自己點俾人殺,
下次counter人, 或者學人地既技巧
去到大約100lv 就會識基本

結論: 呢隻game 要求玩家變成老屎忽只係最低要求, 冇咩捷徑, 個個一開始都係死到仆街, 之後先識玩, 火鳳咁
偏偏R6既精華樂趣係越高階既場先越享受到,
同埋R6溝通報位係好重要.
打緊果時唔出聲提供戰局資訊溝通配合, 打得勁極有限(偏偏香港d濕鳩鍾意扮cool唔開mic, 輸撚左又整句 my team suck 出黎 )

祝巴打岩玩, 玩到變老手 到時add我

加咗 我金二輸到落金三 廢廢地雷親你唔好介意

呢個係你正ac ?
tracker 唔見有ranked紀錄既

係啊 我得呢個ac

巴打我都add左你
用小號(但係高rank過main ac)

sorry 自己眼殘打錯字

槍法勁唔會贏

新手買咗2日留名
btw想一齊玩可以留ID

Add咗，但係我頭十場都未打

有冇人用緊ie40 pro玩r6,好唔好用？
或者大家有冇under$1000既入耳式耳機推薦

apple耳機都夠,唔好買d街邊垃圾其實ok

真，係用唔到mic同槍聲有d刺耳

今晚2am會有新season嘅reveal
同時會有Na Major嘅總決賽Darkzero對Tsm

tsm終於贏到ssg

如果槍聲有d刺耳就不了，打機都係求享受

earpod本身用嚟聽歌.....用gaming headset d槍聲明顯低沉d
我未轉headset前都係用earpod,都照聽到位

直接係隔離game到抽隻角同槍過嚟R6

Emp大nerf

wtf emp

Emp

咁人哋咪冇得聽電？

冇咩所謂 有game我就會邀下add左既巴打
多數邀請都係打下unranked咁 唔打casual
咁岩見到我邀, 又得閒玩, 咪開game一齊打下囉

10塊牆些牙用

休閒可以唔洗再打了

D On9仔以後連牆都唔封

一鳩野用晒黎封ab西d牆

呢個真係要試

冇喇
大家以為emp nerf

原來係bandit nerf

睇佢點設計嘅啫
如果bandit係emp範圍外，身上有電
理論上emp閃完衝埋去一樣有得聽

bandit 多左個step 拎電/拆電

eg 你係emp 爆時收得起一粒電
但佢燒另一邊 咁你唔夠時間防果邊牆

不過要TTS 再test 下先知了
同埋掉c4 打雙閘易左

射爆個電，唔洗拎
搵埋kaid/mute幫手

如果要2個人守成個戰術都唔同左了

Btw 今次嘅改動成隻game唔同左好多
由其個pin 2.0

咩2個，分分鐘要3個
pin人性化左

好似有得pin 敵人
唔洗用scan 正

唔係掛
改到咁？

睇返條片 好似有個 logo 1-5

原來係自己ping

比你認返邊個自己友pin姐

pin道具上面直接顯示職業

知得道具都知得職咁滯啦

pin果個知啫
講左乜轉個頭都未必記得啦
佢依家直接係上面show出黎，唔係問號，死左都知死

腰射mode 行路多左中間白點

咁lord tachanka rework幾時有

Y5S4

可以睇住巴哈個懶人包
天花板加固我諗起kafe同主題樂園
自己玩通常都喺屋頂上

個cam 一定nerf
twitch

清唔到ads,針，edd就真係影響大

今季冇守方新英？

唔差左出埋ghost recon 個反派囉

sam fisher 都出埋，肯定越來越多cosplay 角

之前睇流出好似係laser reinforcement

果個係Y5S4
今季得攻方only

splinter cell個ip end 左
拎落r6 又可以重用

好心ub 俾啲積極性啦，一個角色可以翻炒咁多隻game

不過我都係會買個角色玩下,而家好多英都玩到好悶

留名睇出刺客信條

攻方，手臂放毒針

而家應該出到技窮，至少新人都整新槍啊大佬，用返舊槍有乜嘢好玩

唔係同一個作者
division/ghost recon 就真係有機

多把新槍係咪真係咁重要
講真黎黎去去都係射速彈量傷害三個數字姐

一陣跟break point 咁出攻方有飛行drone 就好笑了

我反而想有一隻防守係封死drone hole
下下畀人射腳入車
封哂佢

咁計你話，使乜整新英 都係一炸數據姐，全部新進用晒全部武器咪得囉好似cs go 咁

Recoil都重重要嘅

不過r6s d槍就事但啦

呢個都係好主意，可能係射啲凝固膠係d drone hole 度，不過佢要出嘅話其實大把英可以出，係平衡度要諗諗

我自己反而係玩槍>玩技能
當初望到nomad kali支手槍 唔理技能就買咗
雖然好鳩難用

咁又唔係嘅
你用唔到5隻jager (15個ads)
但可以5把416c (or 差唔撚多嘅槍)

我就兩邊都睇，但老實講玩耐左，自然就會想試新英, 悶應該係我買英嘅最大原動力

而家我話緊ub hea 整，用返舊有模組去比新英，咁咪冇新意囉，咁唔係個個玩家都一定要鍾意用返舊槍或者出新野永遠都係嗰幾把槍呀嘛

佢近期嗰啲新英啲槍係真係Hea咗好多，以前初初season 果時你可以留意到新出嘅英係真係揸緊唔同嘅武器，呢個係其中一個獨特性

隻game 其中一個因素就係改槍，就算你點樣覺得佢改完之後數值差唔多或者差唔多樣，唔同嘅槍就係唔同嘅槍

而家已經有(最多)7樣野可以防止人drone(4個mute+3個mozzie)
已經俾人話太勁仲出一定唔平衡

呢度純粹9 up 因為而家都幾多英，要衡量平衡度底下，要出啲特色嘅英雄其實都幾難

俾warden smoke grenade咪叫特色
依家咁被動

防打腳

配啱槍先重要，啲垃圾角仲要揸廢槍真係慘

已經有幾個巴打add左一齊打過unranked
希望搵多d 20+既巴打一齊打 單排range金III - 白金III
氣氛輕鬆吹住水打得黎又有D鬥心,
望進步有溝通會互相尊重就OK

小弟兩個鐘之前入坑R6, 想問下啲callouts點分

R6 callout 主要分兩類 A. 敵人係邊間房或樓梯 B.敵方佈防或攻法如何
A會偏向需不斷更新亦即暫時性, 而B會係大局,影響你整隊玩法
A的地方名可以睇右下(指南針)得知或同其他人玩而知
同一條樓梯叫法多於一個
例如 Border 的石梯/東梯

建議新手睇幹員技能先,慢慢玩

最麻煩既問題係有d人玩英文版, 有d人玩中文版
搞到有時大家要適應

單排玩咗千零個鐘，我都未知啲位係咩名（太多位，唔想記），一向用黃點俾資訊

但唔好淨講黃點 試講邊一個大area嘅黃點
(e.g. 2樓master黃點<實際唔係exactly inside master)
因為好可能同一時間有多於一個嘅黃點
同埋要時間唸or去搵你標左嘅黃點到底係邊 變相慢左

真係唔得架, 亞洲r6風氣唔好, 鬼佬多野講d
你自己代入下,
如果隊友同人對緊槍, 開咪報俾你聽對面咩位, 跑緊過去邊度,
佢描述好俾你聽, 咩位置跑緊過去 你有晒心理準備
睇準d時機camp9佢 / peek佢爭好遠的
仲有黃點完人地都跑走左 scan完對面又知, 又轉位
R6同其他槍game最唔同就係要不停交換情報, 務求掌握戰局

招Ranked伙伴 目前間中5-7個巴打. 唔夠人就打Unranked
金III - 白金III kd >0.9
成年人士, 唔Toxic唔口臭, 可討論, 敢於溝通,
有fps底子, 進步得快既話新d都唔怕

真 鬼佬多嘢講啲
同埋覺得唔知間房叫乜都好 試下形容吓間房有啲咩都好過唔講

死到100-150lv就識玩
認真

Drone hole唔好咁老定企死係到
入屋前drone 下先 減70%死亡率
Spawn 果陣hold 3秒再出
覺得牆後面有人peek幾下冇死
走solo用聲東擊西有時係有用
如果eq唔好 建議唔好入坑了

新手玩左一排ps4 都係買左pc最後
成日死左都唔知咩事

Ps4就算鳩數啦

得一兩張圖叫左記得點行下 多數都係跟隊友算

有幾多人😬
有興趣

Tg 傾?
Isaacp075

用緊AMD同TUF 1660super OC
換mon用samsung c24fg73啱唔啱用？

我用緊msi 1660S mon用VG27VQ都穩定上165HZ 以上 你呢隻mon 144hz我覺得無問題

不過戴返個頭盔 可能有錯 有錯嘅話麻煩咁多位巴絲幫手解答

Cpu有冇6c12t?

打機曲面唔得
Respond time追唔上

AMD Ryzen 5 3600 剛剛好6C12T

VA，真
IPS好過

咁ASUS VG258Q同TUF GAMING VG259Q點比？
一個TN 一個IPS

TN不了,垃圾色

Tn有反應時間 色差最勁
Ips咩都中間lv
Va靚色 冇反應時間

打r6用va ips真係會想死
唔通你為左養眼所以打r6

求加 想打rank unrank都可以

ips 新出果d 都上到1ms
你打下其他game 要睇風景嘅就唔同講法

1ms多數指Minium
Average係3-4ms

事但喇
果幾ms 你分撚到先算喇

我個反應快嘅frd由210ms反應
變左300+ms反應
玩for honor由訓住咁屌打人 到而家咩都要靠predict先有可能打得岩

你睇你自己事
我就r6日日打到傻就實要tn
養眼咪最多買多個va

挽到50都係好廢點算好

玩多啲unranked
跑多啲場記下地圖

va 養眼
tn 最護眼

id在上面可add

有冇人睇Six Major
G2終於可以打返入Final

依家G2 vs BDS 打得幾激

唔好話50我玩到437都仲係鑽

G2 磨合完

但比起前幾日G2輕勝BDS
今晚BDS好似重整左狀態
暫時睇真係難講 2:2就激

BDS連追2場

姐係va對隻眼唔好?

一換咗rxwd表現即刻唔同曬咁遲先換
villa個場應該一早贏咗g2

贏得靚
臨尾幾秒內殺凈一個贏埋

G2可惜

撐左幾年shaiko,終於證明到自己

佢得打rogue嗰場好啲

咁隻game唔係一個人打嘅
打左咁耐終於有個冠證明自己實力

邊隻角色啱新手用 10 Lv比新手場嗰啲細ac屌打緊

進攻sledge
防守doc rook
我頭30lv基本上都係用呢幾隻無用過其他
比人搶曬先求其揀

Thatcher都易用

揀隻ash iq 入場睇人打就ok

係咪得一啲角色有隱藏技能 有個防守方女人撳我落地下我攞把刀殺我仲有動畫 之後仲有隻大隻佬可以吊係打穿咗嘅地洞 俾佢無喇喇跳上嚟偷襲我

玩Fuse唔小心炸死咗隊友 俾人開mic屌9我

就咁聽你講嘢
你應該係新手黎

炸彈傷都狂屌尻你啦
何況炸死人

人地10lv 唔係新手係咩

上網睇角色

有無fd同你一齊玩,有人一齊玩會開心d

210原來都叫快
之前test過180幾

電莖損首

係咪可以當飯食

可以
打比賽 + streamer

但記得講日文/英文

香港少人donate

前排比人炸過
係咪你嚟

其實都幾sad
唔好話Faker 現實可以有幾多個pengu shaiiko

Ching係咪想打 冇20歲但係唔toxic得唔得

香港電莖搵食難
班金主主要係拎老豆老母錢嘅細路

唔似日本咁撚多毒撚
有返工 但娛樂可能真係睇呢d 野

唔係話日本好少人有PC 多數都係手機睇下youtube課下手機game
R6市場應該無歐美嗰邊咁大

pengu係真係生黎為r6 嘅天材黎
佢可以將成幅圖嘅情況投影係自己個腦到,跟住d info黎打

個腦自帶3D立體全息投影圖
點同佢玩 琴日好似仲贏左BDS

進攻緊係Ashhh +R4C 四速無頭

防守就求其

唔係bds 最後贏咩
利申最後果場睇到半訓左

遲啲doc同rook冇咗宜家個acog係咪唔會有人再玩

咁邊個仲有ACOG?

遲d d瞄準鏡大改添
邊個無人用都未知

新手就咪搶ash啦

睇完咖啡廳個場就訓左
原來BDS贏

啲人話2倍定1.5倍仲好用

要偷
1倍都偷到

1倍偷唔到有野瀨

我個人覺得action phase 頭5秒 no damage on outside 就fix 左spawn peak 呢樣野

有呢樣嘢？

冇
i mean 就會fix

但係spawn peak係組成呢隻game既元素之一
無左好似怪怪地

對於game designer 黎講唔係
一種破壞遊戲體驗嘅野黎
唔係唔畀你咁樣peak
eg bank 跳出去打人吊槍呢d acceptable
但頭果幾秒就畀人殺左呢樣野好似就想減少

對新手黎講係勸退

裝係新手場
過左50lv 就要學spawn kill

點test

巴打你地好
Ubisoft 係咪又虧撚咗？
邀唔到人 有無人有咁既情況？

Disconnect

關唔關事？
有無人都係咁

Yup

可以
但要識得尊重人 同埋你望望我上面 post左id個幾個post 如#52 #133
自己性格符唔符合d上述形容先
如果真係唔得無謂勉強盞玩得唔開心

得2xx

有冇用電腦test
電話係會好慢

有呀
人老眼都花

我都係210
呢d野整定,無得強求
最多做下運動,等自己精神d

好彩有得peek同prefire

除左反應，動態視力都好緊要，有時死左睇人打，條友畫面fing得快我已經見到個敵人但個隊友就睇唔到

想知巴絲打點睇當年shaiiko俾人話作弊

444444

佢係好撚外掛

究竟嗰陣個指控點解會成立撳個4掣有咩問題

beaulo一開頭都比archive話外掛啦,而家咪又係同隊
個陣pengu係明日之星丫嘛

之前doki都俾ubi bam話佢toxic

個陣係check完MOSS 發現有macro先ban

ps4玩到lv200尾
無咩心機繼續打
keyboard撚太屈

具體姐係點作弊

我其實就唔會toxic人
不過就可能廢得滯反過嚟俾人toxic
btw add咗巴打
唔係成日打 可能實力有啲飄忽

sequence: '4' 121(8) '4' 124(6) '4' [124(4) '4' 126(4) '4'] repeated 47[24] times

即係隔121ms就㩒咗 "444" 47次同 "44444" 24次
簡單d講就係人類做唔到嘅行為
加埋MOSS發現比賽個陣開住Teamviewer, 一個ESL唔俾比賽個陣用嘅程式

個陣d訪問佢d隊友話shaiko係玩hibana,所以個4係咁禁都唔係d咩特別野

講緊就算佢玩hibana
要準確地每0.121秒㩒“4” 261次都係人類唔可能做到

唔知點解係咁

我睇完呢條片,覺得shaiko其實係無開cheat

就係呢個channel俾人屌成日鍾意誇大d drama引人鬧
入面講到pengu妒忌佢咁

canadian梯

確實Pengu有試過單單打打

其實發生咩事 有無少少懶人包
好多季冇打r6冇留意開

巴打老手黎 是咪k字頭果個
飄忽唔緊要ga 打R6大家明架喎
有時唔知點解有幾場, 係做咩都俾人殺, 做咩都係係咁死 又係咁俾人timing殺之類 for fun心態ok啦 輕鬆但不隨便之類

有cross platform咩

應該係講緊啲人用鍵盤同滑鼠玩ps4版 rainbow six

嘩屌原來有得咁

黎PC玩就冇呢個問題

死左睇人打係易睇過自己打

唔係作弊
但應該係有背後程式導致

有冇當年條片

係啊我係琴晚add咗巴打你k字頭嗰個
其實我覺得冇話咩老唔老手嘅 都係早少少玩啫
不過玩得好唔好就好睇手感同心情嘅
巴打唔介意我廢嘅咪一齊組隊打下rank囉

打佢個名 加 cheat應該有

pengu一定有單打，有無妒忌就自已諗，pengu唔係傻的，唔會自己講出口

事實上pengu同shaiiko嘅關係根本由頭到尾都唔係重點不過用pengu vs shaiiko可以營造到gimmick先係咁俾人講
個陣係唔止得pengu一個告發佢,係大部分嘅pro league隊都認為shaiiko有可疑,不過pengu只係做出面果個
同埋shaiiko根本冇合理解釋點做到人類原則上做唔到嘅行為

pengu不嬲出晒名係個bitch boy不過個人認為Esl ban shaiiko都係合理

睇完條片 完全解釋唔到啲one tap係點樣做到

佢唔係開曬直播架啦咩

順便回應埋上面巴打的問題，Shaiiko門事件:
(以下我copy於 )

2017年9月28日，Y2S3歐洲賽區Pro League小組賽B組的一場比賽中，連續兩個賽季的衛冕冠軍Penta以2:1的比分拿下beGenius。beGenius隊中當時還未滿19歲的法國年輕選手Shaiiko在三張地圖中分別拿下14/9，14/7，8/6，儘管沒能獲得勝利，仍然給不可一世的Penta帶來了一番苦戰，在前兩張圖中都將比賽帶入了加時。

就在這樣一場有驚無險的比賽之後，Penta方面向賽事主辦方ESL提出了申訴，懷疑Shaiiko在比賽中使用了宏(Marco)、VPN、有意操控延遲、使用Team Viewer。十餘天之後，ESL公佈了調查結果，VPN以及Team Viewer的指控並不成立，但反作弊監控軟件MOSS的記錄顯示Shaiiko在超過2個小時的比賽持續時間中有47次連續按下了4 4 4，24次連續按下了4 4 4 4 4，每次連按的間隔都大約120毫秒，偏差僅有4到8毫秒。ESL認為這是明顯的宏表現，禁止Shaiiko在2年內參加任何ESL官方賽事，beGenius這支隊伍也被取消Pro League資格。

這是彩虹六號職業賽場第一次出現封禁。當4444444成為全球R6電競粉絲對於那些精彩穿射亦或是拉槍的刷屏梗，即類似於CSGO比賽中刷VAC，法語R6圈卻始終對Shaiiko抱有信心。在他黯然遠離職業賽場的一年多時間裡，Shaiiko仍在YouTube上傳著排位和訓練賽集錦，而評論區除了路過的4444以外，更多的是法國粉絲的好評與鼓勵。他們堅信著beGenius當初的清白，也等待著Shaiiko的復出。

事情本身確實也存在著不少疑點，首當其衝便是明顯的Penta逾期提交申訴。ESL手冊中規定參賽隊伍只能在比賽開始的72小時內進行申訴，而實際上Penta則在比賽結束4天之後才提交，按流程ESL應不予理會。其次，儘管事件一經曝光便出現了大量比賽中Shaiiko疑似自瞄穿牆的剪輯，ESL的公告並沒有提到相關作弊行為，只有鍵盤按4的非人操作被判定為違規宏，也就是說最可能的是諸如高速單發開火等綁定按鍵宏。放在現在來看，Shaiiko也沒有表現出比Kanto、Joystick等明星擊殺位更為可疑的細節。除此之外，這次封禁更上升到了當時風頭正旺的法國R6與歐洲賽區其他隊伍的不當競爭，各種陰謀論層出不窮。

我自己就咁睇，首先，係程序公義的問題，Penta過左申訴期後先report Shaiiko，係程序上已經理虧。

第二，我集中講penta report Shaiiko用marco上面，「超過2個小時的比賽持續時間中有47次連續按下了4 4 4，24次連續按下了4 4 4 4 4，每次連按的間隔都大約120毫秒，偏差僅有4到8毫秒。」就咁睇，Shaikko真係好似用外掛wo，不過有法國人都出過片(註1 04m:58s),指出MOSS記錄落黎Shaiiko的非人類操作其實係人類做到的。而且，Shaiiko起五個月之後，出左份報告(註2)，指有19個pro players都可以輸出到好似444444一樣的非人類操作。

第三，無罪假定，Penta除左MOSS之外，並不能直接提供有效Shaiiko真實用過Macro軟件的證據(無論係個場比賽定係之前Shaiiko打rank的video入面)

以上的3個points，我想指出的唔係Shaiiko有定無用過外掛(Marco)，而係ESL起咁多疑點之下的對Shaiiko的妄下判斷同不公正的判決，而且佢係ban左1個pro player兩年(後尾改左1年半)無得打比賽。我最關心的係ESL起依件事上面的處理手法，至於Shaiiko有無用外掛，件事過左咁多年，依家普遍r6 community的睇法其實係羅生門，兩方都係各執一詞

利申:半個Shaiiko fan，如果你問我，我就話Shaiiko一定無用marco，去到佢aimgod的級數，用埋d低級marco外掛，真心唔怕笑死人咩，再者佢打完penta無幾耐之後打Millenium同Shaiiko復出之後打dreamhack去到今年SI2020對Fnatic個木枱ace其實已經洗去污名 (Beaulo初出道一樣比人話hacker，不過beaulo好彩係na區)

註1:
註2:

呢個我真係唔知
但係第一次睇真心覺得好似外掛
同埋依家佢又打得pro league都證明佢冇開外掛啦 佢自己就係外掛

反應快+有自信掛，佢成日都ONE TAP ONE TAP咁射、當呢個係佢打普通MATCH的習慣，佢反應快到一見到擊殺就停就做到呢個效果?

不過有D真係幾外掛FEEL，可能真係佢勁得濟

佢而家已經無咁勁啦

佢鍾意one tap, 3連、4連發咁射，加上佢的操作好機械式，所以佢初出道已經比人話係hacker (wallhack同aimbot)

不過有d盲掃都好似食硬咁又有d奇怪ge, 特別對我呢d普通玩家

係，好多位無info，又唔係d常企的位，佢都pre埋去，仲要hs人，講真beaulo同pengu都無依d操作，所以佢比人話外掛係好合理

beaulo有嘅,你搵佢舊d嘅片都有

多謝巴打解答

個陣pengu明日之星丫嘛
viewer咁高,人氣勁過SHAIKO咁多
ESL唔想少左個人吸客掛

聽聞norarengo個kizoku依家好大獲

其實唔明Penta怕咩，全盛時期Penta，前期G2可以話係打遍天下無敵手，Shaiiko係勁，但r6係team game，法文隊唔似英文隊咁，BDS都要砌左成年，早幾日先叫有d睇頭。不過過去左的事就算啦，希望之後ESL做好d好過

唔洗客氣

ps而家free

有冇你咁大鑊

nr 冇左wokka 成team 半收皮

就算唔講m&k
Ps4 呢d 閹版一早要棄啦

主要係物理外掛(ps4 keyboard mouse 撚)
定係軟件外掛(PC d 外掛)

得罪一句
Pc d掛你都重有期望垃圾battleye會做野

Ps4 d xim跟本就ban唔到

你又岩

不過pc 我都唔係場場遇到
10場先1-2 場

對比隻fall guys 場場都有件

if u can’t beat them...
不過算 唔曬錢

Join都join pc啦
就咁qe都做唔到

pc無fd一齊玩

我pc個幾月前開始玩到呢加都係自己一個玩

咁好悶姐

無計
本身都係有人問我玩唔玩先買 買完變咗佢地自私玩
得返自己一個
買咗唔玩吓又好似好浪費咁

我有時會add啲街人一齊玩

你太強所以唔同你玩

會唔會係調返轉

有時都係要睇你班fd 係想點玩，
想hea玩 定 想贏想進步，
我都係比fd拉入坑，
但係佢哋成日鳩玩又想贏
但死得快就棄左驚得番我

我個人玩得比較隨意
呢加我都鐘意喺地圖亂走唔死守喺點
好彩執到一兩件
唔好彩行行吓就喺唔知邊個窗比人爆頭死咗

想搵輕鬆quick match 隊友
利申 玩左無幾耐

巴打你好，我又想加入

話佢大獲係因為早兩日有個算出名既日本仔係twitter度發文話kizoku
姐係個肥佬,拖糧之餘而且改合約內容令到valorant一齊隊退果幾個選手一蚊都拎唔番,而且仲要比人錄左音
爆左呢樣野出黎之後仲有其他女性係佢個twitter下面度留言話個肥佬同佢飲完酒之後拖左佢番酒店之類,又話係D爸爸活既網度搵到條肥佬
個人感覺除左錄音件事之外其他既可信性都好低下,但佢拖糧+改合約係事實
呢鋪睇佢點拆

請add
巴打們add完同我講聲話我知

啱啱add 咗 thanks 巴打

勞資糾紛好少事啦
人格謀殺大獲好多

巴打細帳黎 ?

以為呢句野講已深潛嘅樓豬

還我爹伏屎

幾時再有aape

now play?

now uplay?

Rainbow siege d大陸仔好撚煩，唔想玩

都有台灣人嘅

轉左seas好耐

極小，日日都同班大陸仔開片

唔會爆ping？

50ping有幾爆
Monkey ser唔係好遠啫

Add 左巴打你了 , Z 字頭

我又想加入

見到 有game會Invite
多數幾丁友打下unranked咁 得閒見到就入啦

本身仲惡到用野良連合個AC話全部都係謠言,話會搵律師告哂班人
點知今朝愈爆愈多野出黎,點拆都拆唔掂
頭先就宣布辭任野良連合既代表

即係斷正? d證據會唔會係兩年前咋

隻新英有冇講幾時正式出？

上網search左大約914更新
或者會遲一兩日

自從出左ace好少用大炸

廢左武功

之前打開PS4 太lag所以轉pc 打，停咗一排而家玩返由Y2 玩到Y4s1

開個連登discord 分台咪算

利申同開硬件台既玩

開個discord 一齊玩應該唔錯

有dc呀, 上星期都有幾個一齊打,
不過今個星期比較散 撞唔岩時間掛
下次send條invite link俾you

好

大家今晚打唔打？

尋晚訓緊覺
所以真係好散ga
如果一班巴打打熟左 得閒自己入discord搵人組幾個打咁又唔同

認同，時間呢家嘢好難講，我昨晚都down 咗discord期待和大家一齊打carry 小弟過關小弟平時打開支援必要時為ace送命報位，昨晚我自己都練返拉槍閃身呢啲簡單野，希望唔好雷親大家

新生有冇人唔介意廢一齊玩

魚佬幾時出

好似9月中

新手+1

巴打send埋俾我可以嗎

新手想問點轉ser

同埋轉咩好 美西？ 唔想同大陸仔玩了

Seas, google/巴哈有教學

打快速都遇到一鑽一冠 完全體會到實力既差距
唔洗打戰術 淨係槍法都輸哂

正常

有冇lihkg巴打一齊玩？
Ps4岩岩轉pc 對槍動作等重新適應中

好似有人開過discord 要爬下文

今晚更新啲咩

我加左你地啦 我叫c11oopsXX 個個

Shadow Legacy Update

屠魚

想問下大家覺唔覺得更新左之後sensitivity好似唔同左

我知道佢會改做新default

但係我將佢搞番我一直用緊嘅sensitivity都好似唔同左

官方有calculator

有冇seed

fix 左???

唔知

官方calculator
有冇seed呀

一到夜晚就一堆支那人係到開外掛，我屌你老味

咁撚快手就有外掛

入面bosz 有個留言有list 到

因為四捨五入d sin cos tan 數計出黎係唔同d

btw 個人玩左兩日 覺得1倍鏡我自己有tune 快多d

冇bam wave = 外排仲用得

更新完成200幾ping

你去錯左地區姐

有冇人試過玩twitch準備階段唔見咗架車

ubisoft bug

steel wave之後無得自己轉地區

點會冇
steel wave 好似 flash 有整過點轉區教學

ubi最興每次update改小小野令到舊方法唔work

更新左啲手感好似改左
係咪我錯覺

d 靈敏度唔同左

個人覺得前日打中感好差
今日反而冇事

我ps4 而家都仲覺得嗰啲打擊咁差咗好多 中間嗰粒點又好鬼礙眼 唔知點整走佢

知唔知每次SALE 隔幾耐有次
岩岩先知MISS左 SALE

可以set走

個人覺得粒野幾好
方便aim

粒野點整走？？？

假期
比實 final
新季之前

下個假期咪要christmas?

同埋而家好似有delay??? 有時射中人都冇反應 d擊殺提示嗰啲又有延遲

thx giving 先

感恩咪要11月

yes 差唔多1秒

setting 第一頁就係

唔該晒

依家uplay
咪減緊

好彩巴打提提
以為steam完uplay都完

玩唔到??更新緊?

有冇人啲聲成日中bug

啲聲錯晒位咁樣

今日打rank又中

Iana 隻複製人跳唔到嘅

跳?

行埋去窗邊嘅時候冇顯示到space key to vault

應該BUG左

想問下有冇解決方法？

拆樓

有冇人覺得更新完啲顏色好怪
好似鮮艷咗咁
同埋中間粒lin好礙眼

但熄咗佢會冇得用黃標

原來熄咗會連紅標都見唔到。。

暗左

頭幾場暗左
打多幾場又光返

某啲場比之前暗左，啲色深左

上下聲啲方位變到好撚奇怪

想問下巴打 我係UPLAY 買左 想問下點樣LINK去Steam Ac?

discord 大群D人都幾撚ON9
未開波就講到自己有幾勁
死左就叫你點打點打
以為自己好撚勁
我心諗我勁撚過你啦
完場咪又係我殺最多
嚇走哂D新手

爹浮屎開個個？
個個群不嬲多呢d人

打休閒都又唉又㗩咁，冇入去好耐

係
我打個陣已經唔出聲
同組仲有個銅牌
佢好撚慘 完左之後我同佢即刻走

垃圾game
打2場rank 中2次sound bug

3場先岩
3場中2次

直接屌柒佢

link 黎做咩

我好似入過一次咁大把

通常去到y4s3 d bug 先清得7788

不了
成班小圈子

直接走實際d

屌都廢時

啲人好似話PC玩玩下tab出去會易中sound bug 但我唔肯定係唔係一定

呢隻game full screen mode 係on9
tab 去隔離moon 睇野
都要彈左去desktop

焗住同boarderless

隻game full screen mode on9❌

Ubishit d it on9 ⭕️

得罪講句
好多香港人都係咁
鍾意教路

教路呢個字唔可以用係佢地身上

佢地多數：個邊有人，你左邊咩有人囉，唉你後面咪串左，㗩！你做咩走個邊

真正教路嘅個個群真係只見過一個

教你封牆放鏡

但我見Borderless個refresh rate limit 咗60

冇玩好耐，最近玩返
想知rook支mp5係咪改過嚟，感覺上recoil少左好多。

debugsion 又唔會有呢個問題

可以舊時留落嘅bug 冇人想fix

跟desktop refresh rate

鏡都改過黎

鏡我知冇左2x,
但成支槍個手感好唔同,準左好多，同好似低傷左

就咁睇數據好似冇改
可能用新scope 唔洗壓咁多有唔同

之前2.5而家2正常係會好壓左

呢到有無人玩ps4唔見有post

1.5 scope真心好用。
較完自己啱既setting後第一round做防守就殺左三條友。

不過改不了吃屎，之後幾round都係照對槍同唔用drone就鳩衝

今季啲人係咪廢咗, 隊友同對面都好廢
淨係有時撞到一兩個smurf

所以我打unrank算

咁咪好 升牌升kd

Y5S3.1 released

Y5Y3.2 on TTS

神幾時出？

好似下個season?

屌

新手LM
前日買咗 玩咗兩日覺得好好玩
後悔點解唔早啲買

萬聖節情報

nomad 彈有fall down?

隻驚仲可以再戰十年

Weak

有冇新手一齊玩

普通場d人唔郁掛機係賺錢?

votekick左佢啦,
但係我記得有自動閒置踢除唔係咩,
印象中去個廁所番黎都比系統踢左

唉幾季冇打rank,呢幾日打下,有鋪打到3:1差幾十秒就贏然後部pc reboot左

俾ubi當中離左個鋪仲要殺好多人

咁要換pc 了

等8號

我等11月

早幾日有場3:0 跟住個ser死左

Both

已order 5900x

Tachanka終於要rework

幾時出？

大把人會搶住用

Devils will be back

得閒就上返水繼續開返喇

仲未有嘅

毛隻粉紅獨角獸遊走

TTS seems

是

Lord 好似好勁
Smoke 收咗一半皮

退休人仕: 大炸 smoke

smoke 枝smg11 好用d 既
只係lord 枝燃燒launcher 太多彈
nerf 返佢單次式有5粒就平衡d

唔係嘅話佢一個守哂成個site 幾度門都得咁濟

等削弱啦，根本就屈機
冇ban必用

爹浮強勢回歸，推一推唔該

但你用不推文

屌拿星禁錯...

窮唔好學人玩skin

真 你話你load 得快都無咩嘢 次次全世界等你半分鐘 曬時間
好想report 佢地

試過擺感應器 佢又咁啱行過黎 唔小心打到佢
佢一槍射埋黎

下場tk 返咪得
有支那人同場
就冇遊戲體驗喇
咁咪自己再另創體驗

你啱

舉報佢啦，支那人理論上唔應該玩到R6

點解r6咁好玩 但係香港紅唔起

大部份香港人唔鐘意玩都練咁多野

隻game入門難度咁高
如果唔係有成fd叫我一齊玩都唔會玩
但係一玩開就會上癮
今年開始玩都玩左800hr

依家會入都係有fd

好似冇辦法熄佢結算個 過場畫面啲特效
部老爺機 最近幾次更新之後 一到結算就會熄機
好地好搞埋呢啲濕鳩效果做乜撚

自己介紹比人玩

熄機?

我拖左4個朋友落坑

一到結算個畫面部機就會自己跳制熄機
以前間唔時雪地小屋個結算畫面先會跳制

fd referal = 分身time?

冇人 推

玩咗差唔多一個月玩到Lv42
由一開始到而家一直同朋友打緊新進玩家
而家朋友升到Lv50 要同佢一齊打快速對戰
結果而家打啲唔係新進玩家嘅地圖比人虐
完全唔熟啲地圖

T hunt

你可以set 返打電腦個preference
set 做獵殺only
再set single map
咁咪鳩行鳩打

如果想更熟map
set 做plan bomb
用buck
殺哂d 人再拆樓

呢d冇捷徑
係要靠玩得多死得多先得

成日打AI都輸

試過玩到003完場⋯⋯

想問下咁多位ching會唔會覺得zofia同ash呢兩隻operators個定位太近
係唔係唔應該同時出現

normal 打得贏先叫脫離新手期

成日都咁

睇用咩map
對手多唔多gadget

對面又jager 又womai 又goyo
咁你兩隻角咪清gadget 咪好d

2隻都好有用
除非有咩戰略想玩，否則好多時都出哂2隻
如果唔係唔夠爆破物好難進攻

eg melusi舊野，機動/火山盾

另外又可以用黎打vertical, 開softwall, etc

剩係得一隻既話 唔小心比ads/wamei 吸左招技就難打

正常既
個個都係咁死番黎
以前連新進玩家模式都冇
一入場就比啲老手Spawn kill
勁撚破壞遊戲體驗

睇咩圖 咩政策囉
兩隻帶哂 多數都係打平推姐
清下盾 開下牆
一隻rush 一隻check人 冇咩衝突
兩把槍都唔錯

想問下ash應該帶RC4定G36C好

我唔係Main ash,
不過我都係帶R4C 多,
但係前排係咪Nerf 過把R4C

睇你想練1.5x 定holo
r4c
ash 反正都rush 入

想問下係咪冇人會帶reflex或者red dot
全部人都係prefer用holo

以前用reflex
之後轉左用holo

都係睇手感

打兩場t hunt 體驗下

我之前新手無咩set鏡 聽人講holo好用就用咗前30lv
之後先知有其他鏡用但睇唔慣就索性淨係用holo

岩阿 都係睇果期手感
個人體感reflex 開鏡會 比Holo快少少
但我都係用Holo

睇多D UTUBE 片精進下對地圖的知識

係招技其中一D功能好近，但個人差好遠

一個三速 可以帶閃光彈，一個二速二甲拎膠布 同 CLAYMORE
可以做的野好唔同

真 最緊要唔好自己死先然後屌鳩隊友pussy
然後場場都係條友死先最尾仲要輸咗
再屌隊友pussy 低質玩家不了

搵絲打玩要睇佢有無開台
有既話入去問可唔可以一齊玩
細台通常都肯
你係絲既都可以掉返轉咁樣搵

直頭冇

有果d 去哂做直播呃厹view 了

不能同意更多

早排預到一個9ping 開mic叫emp埋位 聽到口音都知可以直接用廣東話覆

聽到d 口音會開咪講返句
講廣東話咪得

勁撚多支那人 玩咗成個月 淨係遇到唔多過10個香港人

女人真係好現實
雖然我都想過開直播

挽得勁廢
不了

別放棄
練多啲都可以變高階玩家！

練極都係成個盲人咁

我都練左好耐
好考反應
睇多啲youtube片真係唔多唔少都有用
可以睇下joby/flash/bosz 個啲教學同技巧片 有啲幫助

我係咪要開個lihkg ver r6 Group
不過我唔做auth
到時小學雞大混戰都似

on

人多就自然會亂
有啲幾廿歲人咪又係同小學雞一樣

熟左恥笑下又冇野
唔熟就

睇macie jay算啦
佢已經係最易學嘅打法

miss u

唔怕ping高啲嘅話可以連去日韓服或者東南亞服，兩個都可以講英文

C4 under the floor

成日唸住c4炸上面 點知行唔夠遠炸死咗自己

等緊新event

等緊機槍佬rework

個map 都流出埋

個Elite skin都好正

Lv48 玩咗一個月到而家都仲係0課

更新完就開唔到隻game

reinstall?

好耐無玩家陣想玩番, 有無咩人物係推薦買先
上次玩到出clash

ace

一從casual轉到unrank就比人屌

搵夠腳先打

例如搵茶包我

你呢幾日去左打lol
收皮喇

屌返佢轉頭喇
再唔係就mute左佢
又唔係rank

咁你有冇檢討自己先，
如果自問做足哂基本野就屌返佢啦

咁通常都係做野唔附合佢期望先比人屌既
但係有陣時佢地開頭一分鐘就全部死曬，跟住要我變pro player咁入去1vs5又

有時有理冇理都屌

錯哂啦 屌人係可以無理由
呢啲情況都係打番自己節奏
有時clutch back 到就可以收佢哋皮

新手玩咗一個月
嗰陣時玩新手玩家比啲支那人嘴
最後clutch ace收咗佢哋皮
班支那人勁撚中意幾個咁一齊打之後屌人

依隻game最好搵到一班fd一齊玩

btw 直接mute左d煩鳩街人 你會玩得開心d

通常同frd雙排
晏晝排到班勁煩膠嘅支那人
最後嗰round開局直接拎個C4炸晒4個隊友
比人ban咗30分鐘

有無ps4玩家

近排係唔係冇得轉過其他server？
我去Documents嗰度較晒啲Setting都係連番East Asia

你依家點set

屌我自己眼盲淨係打咗 DataCenterHint=japanwest
冇打到 playfab/ 落去

hibana buff

咁thermite 幾時buff 下

大炸(已退休)
最多buff 多塊
都冇咩好改

deploy 再快d 咩

Buff下槍

冇得再聲東擊西了

好差咩支野

新手覺得thermite幾好用
枝槍用ACOG都好易壓 勁中意用佢

勁呀，已經到左大炸既極限

Halloween update 咗未？

未
聞聽說27

冇得聽電

冇就幾正
等tts 出

trick or treat mother fucker

camp 狗map

係咁比人spawn kill 好無癮

個map 太多暗角位

一spawn落樓梯又比人camp
尋晚玩咗場頂唔順去返玩quick match

用flash 先再落樓

呢個根本就愚人節垃圾活動
啲skin又柒，個場又鳩
愈來愈冇心做

舊年捉迷藏超好玩

係

其實佢set 返d exposed area 防人地spawn kill 就改善左好多

如果多埋kali 枝槍就可以變左camp 狗場

有冇人知點解接唔到任？
想拎個pack同裝飾

5排？

Uplay嗰啲挑戰
平時有得撳‘新增’
而家冇

為左搞個ubi+ ,整亂晒成個uplay

有核心同限時選擇
揀限時

係喎
咩事冇咗個新增制？

個萬聖節活動冇撚咗嘅

真
街場香港人好撚多on9
又嘈又扮高手

如果玩到百幾二百lv都冇基本意識嘅話係抵俾人屌
唔洗高手，老手已經夠資格屌

可惜好多唔係
一早死左就係到指指點點

有信心嘅話
一開場直接mute曬4個隊友咪先
免得被人影響

點解日撚日都壞

佢搞ubisoft connect搞壞晒

Rainbow Six Quarantine delay

有冇大佬知點搞？

條女好樣衰

自行著左battleye 先
睇下得唔得

食過炸彈嘛
人設呢d 野冇咩好講

Cg / 硬照靚
入到game都變豬西嫁啦

似乎無得破壞 淨係可以扔projectile嚟disable 10秒

yes
用emp / 車 / gadget(掉果d)

以前幾季白金一
無玩成年番黎打到變左銅1
場場都係自己殺十幾個，然後一兩個隊友零殺

squad is must

邊到搵隊友

post 有so call r6 大gp discord
但入面d 人咩態度我就唔知喇

呢個post 頭幾頁好似有人搞discord 圍爐嘅
你reply 下睇下佢地add 唔add 你入去

連登咁多認真撚
打休閑都又唉又㗩咁

一係去第2到搵，一係單機好過

香港Rainbow Six單機好過啦

台仔#2同泰仔#4爭緊apac north升降賽門票
bracket有6隊，但係其實係3隊(泰仔#3#4台仔#2)爭一個位

台仔#2出局

都係唔得

重裝

哭𠹌咗

想問下facebook個ubisoft support有無用個2 step verification 出左事login唔到

email 客服好快覆

佢客服個email係咩, 我剩係搵到係佢個網打字send request..

sor 記錯 係呢個啦
之前無咗舊email log in 唔到揾佢地
拎返啲買game record畀佢地 好快手即日就攞返

又減價lu~
仲有d 最舊既r6 買 10蚊雞

雙11 國際和平紀念日

之前買基本版 玩咗一段時間發現啲錢儲得好慢
好唔好畀多幾十蚊買豪華版一次過拎year 1 + 2 嘅角

直接畀ultimate edition unlock 哂佢

其實依家大群群主係邊個？ 成個grp 死哂 無聲無氣

回流返黎見到咁 真係冇心玩

唔識
devils 畀人悠軍打沉左喇

悠軍有成堆毒撚，邊夠打

諗下點將 香港R6 搞返熱門 好過
群龍無首 好難凝聚到 一大班人玩

講到尾 其實係唔甘心 幾百蚊掉落海

晒氣啦
R6呢d game 點會係香港熱到

新手期長，要隊友，要大量時間去惗打法

快餐game香港就會hit, 本身香港主流就唔buy呢d game

要諗嘅咩
鳩玩算喇

一個人玩 casual 兩年，香港熱唔熱真係影響唔大
不過都想睇返廣東話賽評

有人仲搞緊比賽既
但ubi pay 唔pay 畀佢地講大賽就另一回事

求介紹，唔知道仲有

有官方認可先叫比賽 自己圍爐又有咩意義

正如 有人覺得 R6 係輕鬆小品
但係叫得 競技遊戲 輕鬆元素多得去邊 唔好搞錯啦

大group discord 有比實宣傳區

競技game,鳩玩會死，死就睇人打足，仲要輸埋嘅話。咁真係唔會有癮
遲早退

香港最大問題咪就係心態上容納唔到其他人意見

有人搞比賽就話人非官方
有人話輕鬆玩就話人 競技驚 輕鬆得去邊
一味打沉人 咁其實搞咩都唔會好

呢隻game 你有5排
同冇5排 就係有分別
有人打死左會飛出去睇自己野
有人會睇cam 睇人畀info
有人做死人軍師指指點點

呢隻game 始終係team work
搵到夾到嘅fd 玩 互笑互屌唔mind 就最好

講事實姐
搞得比賽目的都係想官方認可 多d 人睇
好過搞比賽又冇人知

同埋呢d 係激發說話 如果係想打沉
學上面d人講句「哂氣啦」 洗鬼哂咁多口水講
留淡氣暖肚好過

其實香港個比賽都係ubisoft 贊助 only

本身r6外國都唔叫勁hit
隻game又過晒氣，gameplay又唔係香港人至鍾意個重爽game

下下要plan又惗要夾

香港人打fps, 要嘅只係文泰來個種：打啦，好悶呀

封牆開洞放道具我唔想睇呀

最近出返黎試水溫
繼續對質啦 唔好忍

香港人淨係想手機驚，課金，買Skin
根本冇幾個人鍾意玩咁難上手嘅Game

出個簡化版R6，我肯定好多人玩

你睇ubi將香港個比賽名額送埋俾隊垃圾台灣隊
仲直接邀請台灣隊入去打世界盃
就知道ubi一早放棄香港, 直接全面擁抱台灣市場

小學雞咩
過左去嘅野就算喇

反正g chi devils 有工開 有台開
回歸正常

香港個市場咁撚細
比我係ubi都咁行啦

加香港都係為左入中國市場

但ubi d game咁踩界（中國市場計）
根本就唔洗比面香港

係香港冇咩人才打到好成績
比黎都冇用

不撚搞Community啦，係搞都唔搞Rainbow
啲人又toxic又多小學雞，個個都要私怨屌鬼行頭
就連常見啲嘅，實力好啲嘅都爭住要做壞規矩

做嘢又畀人屌，唔做嘢又污煙漳氣
搞個比賽又要冇利益又要用大量時間心機仲要受氣
做完啲嘢咁耐出嚟人哋一句「我有幫手，所以功勞都是我的」就可以輕鬆收割
真係你搞埋我嗰份

出現了

R6係香港嘅基數就細

加上隻西game唔吸新手，小圈子過其他game好多

留返d時間自己用好過

至於你同條女咩關係就唔清楚，要怪就怪自己天生有賓洲

台灣有？

平心而論香港唔係冇勁人，我都唔覺得香港廢過台灣
不過一個市場值唔值得投資好多因素
大細、政治、社會、成本、社群等等全部都有影響
選手實力個影響好細

彈丸之地

歇後語：狗咬狗骨

睇片話因為成日見到ECHO打排位俾人bam
覺得佢屈機所以先nerf佢 無得隱形最on9
仲要補償係個濕鳩盾 多撚謝
Montagne夠成日俾人bam又唔見nerf佢?

Jäger改十秒一下
因為驚攻擊方會浪費好多炸彈
同埋會浪費咗好多時間去破
吓你當Twitch死嘅?

任何角色都一定有第隻角色制衡架啦
唔係玩攻防俾你揀角嚟做乜鳩
Ubisoft諗嘢都幾撚戇鳩
最應該nerf就係隻泰妹啦 俾佢有重拳做乜鳩
Castle又變垃圾

Youtube 見到有comment咁講，好同意，愈改愈垃圾

作為玩了超過2000小時的玩家說一下:
這個新英雄技能太OP,對於一些場地如果沒炸牆作突破的話,基本上很多點位只有那2-3個點位可以進攻的時侯,3個門都放一個,基本上已經變得超級麻煩,很簡單的建議把aruni技能3個變2個已經很好
另外外抓計時只有1秒,根本是智障的設計,外抓很多時不只是防止防守方當進攻方打,更多時侯是防守方處於劣勢的時侯一種反攻方式,打個譬如,打遊樂場,我在龍椅房樓上拜祭房旁邊敲個窗可以直接在下面窗戶跳回去回防龍椅房,這種出奇不以的方法增加了很多攻擊方要注意的點,使防守多了很多創意上的執行方式,但現在你把秒數改到1秒,基本上類似這種的創意已經一一被踹破,直接廢了武功
預期要攪好防守外抓spawn peek問題,不如在攻方重生點多加幾塊板擋一下讓攻方可以多點防治位置躲
再來是echo問題,直接拿走隱形功能更是本末倒置,隱形功能可以改,但應該是在不用的時侯隱形,被任何玩家控制的時侯就顯形就可,那就會增加死去玩家選不選擇用妖怪幫看的思量,不然你就直接砍到剩一個妖怪不要讓兩個妖怪看所有點來的更好和達到"砍"的功效,或者限制妖怪震撼的充電時間與彈數,不要讓他一直震震震
塔樓重作我感覺是直接把塔樓的特色砍的一清二楚,將內外攻防戰,直接砍到變一般地圖一樣(老實說我覺得更新後只是一個沒雪的雪地地圖)就是無論怎樣,快點進室內就好的感覺,以前塔樓的特色就是守方盡量守住每一個對外窗口,攻方想法子進去騷擾一波,現在這樣改我看不出跟雪地地圖有甚麼不同
還有就是這一年來一直推出惠及新手的方案,先是1.5倍鏡這種超級曖昧的倍鏡選擇,大大影響了倍鏡選擇上的思量,破壞了遊戲各種動腦的部份,後來外抓1秒上面已說不再講,然後偷改了很多槍支的後座力,想當年我剛玩的時侯bandit的槍後座根本跟twitch有得比,現在很多槍已經不再有要壓很大的感覺,副槍smg已經是很明顯的改動,當年smg這種一按打上天的後座就是要讓玩家選擇出拿shotgun打近距離配smg補個中距離壓制還是拿主槍衝鋒穩守打中遠距離戰,現在smg改弱了後座力,連我這種手殘也能壓得好好的,還不要忽視他破千的射速,基本上一按下去16顆子彈中了半排在身你不死也只剩十幾血了,而且這可能只是0.5秒內的事,還有黃標示的op根本不用我說(雖然快要更新),地圖砍走了很多蹲點位,減少了很多要顧及的地方,減少了要用車子先巡視一回的重要性,這樣改一改基本上就是比CS複雜一點點的對槍地圖,少了很多玩家意想不到的對戰規劃
老實說r6本身就是一個要練要記要跑圖要配合要先思考再走每一步的遊戲,步步為營的難度也比其他遊戲來的刺激,往往這就是玩家一直堅持想要變得更強的方向,但近來ubi一直捨難取易,漸漸將遊戲變的跟其他一般fps遊戲差不多,失去了很多舊有吸引人的特色。

宜家devils 唔做rainbow 片唔知睇邊個好
有冇其他廣東話YouTuber 做類似教學 / 新英介紹嘅片
冇就唯有聽國語睇 flash bosz

不過都衷心感謝以往devils 對r6 付出

流出為主

冇咩其他了

新英片冇咩用
一黎就咁講一個角色好難 好多action 可能要夾其他人
二黎平衡性又成日改黎改去 好快變old news

教學就 睇鬼佬果d
簡單快靚正

最近玩番 有無人可以話比我聽點解貧民窟呢幅垃圾圖會加番入causal
次次抽到都即刻有人走場

鬼佬有冇邊個channel 推介
近排有個fd入坑想睇下片上手

呢個係今次最滿意嘅改動。
想開場震到完場？收皮啦echo

新手玩咗一個月 覺得幾好玩
勁中意用thermite喺出面炸牆打long range

唔搞還唔搞 得閒出下片得唔得先
成日睇外國片都想睇下廣東話教學片
Funny moments or 地圖鴨仔團果d都幾好睇

coconut

VasityGaming，有 yt 同 twitch

垃圾場有垃圾場玩法

新手借咗個ac一場要排好耐係我問題定server問題

排多過兩分鐘可以再噤排過
已經係bug 左

真 唔買會後悔

係咪搵隊友 我有幾個 金一 至 白金 既人, 都nice既
好難夾到齊人, 不過間唔時都湊到5個 都有幾個連巴
如果有興趣 請留ubi id

但好耐冇玩r6 一來冇時間 二來呢隻game真係好難搵到人玩

一係就好有性格, 一係就睇唔起人, 一係懶勁, 一係一輸就嬲
其實正常操作打舖機, 討論下咪算囉
如果驚輸 最好買個細帳玩

新手想問mira點拆鏡 見同場隊友拆到 但自己玩個陣唔識搞

用士巴拿扭開四個角嘅螺絲

鏡正下方冇舊紅色既野 打爆佢就得

巴打幾時去紅館開show

原來咁簡單thx

mira有c4
用c4炸

大群群主咪小學做過風紀，causal遇到日本人會開voice chat大叫kimochi嘅SD老師

on99 ubugsoft 打到一半無聲

仲未fix 嘅on9 bug
唔好成日alt tab 出去

ps4快速比賽日日都有幾個掛網
而家又無得投票踢人

on9 ubi 話成日踢人係toxic behavior 要禁左個funcion wo

ubi呢啲垃圾政治正確嘅文化幾時收皮

學devils 話濟

我希望d 人冇咁toxic

但個社群: 只想toxic

晒鳩氣，block左佢唔一齊玩咪得囉

本身香港人打競技game就鳩屎

加上鄰國又係出名鳩

帝王強勢回歸
屌今晚即刻更新好想買skin

我用緊粉紅獨角獸唔想轉

今日玩有幾鋪都有人投唔俾用tachanka

屌個Ubi搞到好撚lag又好撚慢

啲任打極都唔識加
個數字唔跳
點撚樣拎隻火雞

暖男爸爸個劇組咁識揀
揀r6呢隻西game

仲要個大盾龜係個角落頭等嬴

同幾個fd特價買咗一齊玩，過一星期佢哋就棄晒
有冇新手一齊玩 單排好悶

慘

？

擺低uplay id

而家pc ubisoft connect 入咗game shift+f2 開唔到text chat嘅

Ubug比唔到錢

唔小心steam買左season pass之後先睇到uplay有特價
即刻秒速request左refund
唔知退唔退到呢

ubi game 一定ubi 最平
秒refund 應該得

Giant真係喺亞太區真係超班

aerowolf?

原aerowolf
直落3：0 KO 泡菜C9

c9 本身就係廢

又唔好咁講，summer major果陣c9炒gaints 456
今次個3比0場場都係打撚到OT，8-6 8-7 8-7，都唔係真係咁輕鬆啊
不過我見到明明c9戰術做得幾好，偏偏禁唔住gaints果陣真係覺得gaints好癲

Theme park 30秒flawless win

theme park最後果round真係人生太短出手要更大，有free kill仲死忍，忍到變three kill

Operation Neon Dawn 個中文名
ubug 都驚技安法

更新完 1 load到有match就彈game 自己熄game

中文係咩？

小妹係R6新手
想問下點樣令個電閘失效?

thatcher 嘅emp

霓虹曙光

新英嗰隻電閘定普通電閘先
新英嗰隻你是但dum一樣野過去就會disable一陣(希望我都無理解錯)
普通電閘就要EMP/火槍佬整走啲電 當然你都可以下打上咁用IQ技能/其他野整走啲電

防守方隊友扔穿laser 牆都會disable

aruni 好廢 無咩用

= 3個ADS

aruni + jager + castle + bandit = 無敵

有冇人加我一齊玩

Dudu90kg

係咪舊bug 嚟 玩玩下睇唔到時間
唔知仲有幾耐完場

應該新

想問大家邊到課金？288game連ubi都無

喺返uplay 課

可以用埋八折code

no such things ho chi is

唔係可以加落購物籃再入code咩
未試過

game 可以
課金唔得

Hello我地係gaming ghosts👻
第一次同我地3隻「鬼」玩rainbow6
Carry新手「鬼佬」 都幾好笑架
有興趣睇下
之後仲會繼續拍落去 有興趣就like、share、subscribe我地
黎緊13/12會截止500訂閱Giveaway活動（送psn & apple giftcard）有興趣快d follow我地參加喇

好似冇剪過咁

最主要睇下笑下 聽下d吹水位啫 休閒d咁
今條片都唔係cut精華highlight多多包涵

原來leison 救人會用廣東話講 起身
依家先知

笑撚左
D人為左反2077
講到r6都有射擊感
明明呢隻西game就出名激光槍

牆安全

冇重點feel

R6所謂嘅射擊感係點先
寫實就一定冇可能

兩隻死黑警都有廣東話配音，然後波蘭姊妹唔記得邊個會講仆街

以前係咪講「我幫你」？

g chi

宜家先知aruni連隊友既野都trigger到，食撚左我doc枝針

今日玩咗幾場 用Echo就俾大陸仔射撚爆
用Aryni就俾大陸仔破牆

要加多個電閘先唔會

用SMG-12就唔會有激光槍呢個問題

射擊感唔係一定要寫實

玩俱樂部 個炸彈響底層 炸開哂牆 走去工地果邊封牆
佢老母隻castle封門 又冇炸彈 諗住慢慢打爆入返去
仆街後面五隻衝入嚟

唔係F制撬開castle板？

佢果場唔知做乜個F制開唔到板

有冇 Gold - Plat 巴打搵緊d Ranked伙伴一齊打
間中齊到5個
要求20歲以上 少少成熟 盡力報位
心態唔爆炸輕輕鬆鬆 但又唔會太鳩玩

add左講聲

勁好用喎，支槍又勁！
個火牆防rush一流，唔係隻隻角有閃光彈、手榴彈。
最重要係可以重啟！殘局時個作用更加明顯！
我而家防守首選aruni，其次用lesson同mira！
進攻首選ying，其次用nokk同fuze！

覺唔覺得casual冇得揀攞拆彈器好麻煩，太多人9打，佢哋都冇諗過要拆彈，場場打完個點，又要去執返唔知跌喺邊既拆彈器，跟住又要攻多次！有時執得返都唔夠時間返個點！成日咁樣搞到贏變輸，真係好灰！

仲要開場隨便開
唔同散彈就住子彈

Nerf 硬

又未必個人覺得隻嘢算係balance喎

太平均啦，依一隻game 唔會有英可以做到開牆加技又勁加槍又勁集多樣野於一身，你睇mozzie 就知

太萬用
槍好用 開窿 防rush ADS

當年個個都係咁話mozzie ,跟著就比人nerf 咗，依隻仲要開牆唔洗用副武，零成本，仲唔nerf ,係睇頂到幾耐姐

我本身有呢隻game
但係好多人都冇 應該買邊隻dlc

之前買咗五年嗰個原來淨係.......

你本身買邊個版本 而家得year5 season pass?

呢隻會點改呢
換枝廢槍畀佢，招技 3道變2道，或者再延長冷卻時間

yes

應該改到招技扣20血，同埋開牆要打一吓扣一血掛

買多個deluxe 連八折曲 特價嗰陣五十蚊有齊year1+year2 ops

再減傷又會變返廢角

想full cover 返可以直屌complete edition

隻英招技既原意作用應該係要威嚇大於傷害

同非洲隻英一樣

問題係而家太痛搞到太屈

Ps4 r6撚準備砌機轉玩pc 版
好期待 到時有冇巴打一齊打ranked

落紫銅?

課金買齊佢啦
記得如果唔齊好似有個package 係有得買曬y2-y4 嘅operators
不過建議學樓豬話齋 買多次complete version
聖誕節discount買 應該會抵過就咁game 入面課金買

上次殘局 1對1
隻aruni 封晒3個入口
我自己得又返20血 冇車冇道具
防守方係點入面
搞到我行入去又輸 唔行入去又輸

我成日對輸既時候睇replay，覺得好似replay慢過自己打果時，有時明明自己開槍先，但replay就係人地開槍先，replay大家頭幾槍都唔係中頭，但我明明係比人一槍打中頭死。

上網睇有人都話有咁既情況，但又有好多人話冇！其實係點？唔係高ping中頭唔計果種，係好似完全唔同畫面咁，replay係我定係道，人哋輕鬆修正槍線殺我，但我明明有不停痞低起身左右fing頭！

玩槍game全部都有delay
有時同人對槍你明明射到佢爆哂血
但係佢冇扣血你死左
姐係佢射死左你-->數據update去server -->server 知道你死左-->再收到你射中對面(無效)
你覺得自己對槍果陣痞低起身左右fing頭
可能人地係你第一下痞低已經殺左你

可以睇睇3:02
spoit 佢見到人痞低左先開槍，但係對方既視覺係佢痞到一半已經爆左你頭

始終係網絡嘢點都會有少少delay

想問今年係咪冇聖誕event

你要明的有

1.peak出黎先係有小小優勢
2.人物個頭係正中間，你龜個陣你手腳係有機會露左小小出去比人射到先
你peak出去當然都一樣，你一定係手腳比人見到先小小然後你個頭先突出黎望到人

邊到有得同人一齊玩

會唔會太hea

jager 有acog > 其他acade

而家啲event hea到

jager bandit ash ACOG >>> other

咩DLC都唔洗買囉
不過宜家入去應該咩角色都冇
反而宜家買豪華版好似可以直接有去到Y2 D角

直接開GAME玩新手教學
賺到1000就買基礎探員玩下
如果真係比人用左隻角就玩新手探員
都用得下
打兩三鋪又會有1000再買

買得7788再去買年度探員慢慢買就得

如果嫌唔夠用又唔介意比錢慳時間
豪華版(新買嘅推薦)
本身有GAME又有錢想玩最新角色->Y5 PASS
好有錢想一次買齊->Ultimate Edition

開頭買basic 版真係好傻好天真
刷到天昏地暗都未買齊20個基本幹員

一定係買Ultimate 差極都係買黃金版，黃金版同乞衣版都係差零蚊

一隻角要15000個個版？

唔係下左架同出晒po 話係伏黎咩

幾年前啦 嗰陣未下架 又無諗到自己玩落去

買過啦
呢個版自虐

所以棄咗一排game，儲錢太慢好辛苦
不過一年前佢自動升級咗做standard，基本角1000蚊就有，我再自己畀多五十蚊買埋豪華版，比之前多好多野玩

R4C ACOG

冇得兜啦，睇返之前啲萬聖節event 今次event 又唔係聖誕主題，冇新意又冇特別

我唔係講依樣，例如有次好明顯既，唔係peek，係雙方都出晒嚟。

我望到人就開槍，一開槍中人心口我想拉高槍線，去到頸位未到頭就比人射死左。我以為人地一槍爆頭咁勁！

點知睇replay，對面原來係一開槍中大髀再拉上頭，我睇replay時屌左聲！

依隻係槍game黎架，用新進都夠玩，我今日又比個newcomer隊友用fuze殺左，我一個人衝左入點，見到佢走黎我頭頂放炸彈，開晒咪叫佢停都唔肯收手。最後贏變輸！新手唔好搞咁多野啦，乖乖哋用新進，唔好殺隊友唔好龜縮，當pubg當咁玩最好！會缺game錢既人，更加缺經驗！

個pass係咪賣 $19.74
但係我買唔到，定係bug左

bug咗好耐啦

唔好意思更新一下條link
呢個先啱：

而家同frd玩 雖然有報位之類 但都仲係似各自打solo咁
防守嗰陣都還好 但一去到進攻就無咩組織 贏親都係靠防守逆轉勝
但如果對方鍾意跳來跳去捉人/rush 就應付唔到
要好穩陣 熟張地圖 慢慢打先得
點樣可以打得好啲

我自己同fd玩進攻係分工合作咁一邊負責推進對槍carry 一邊負責輔助燒牆睇drone放trap

你講緊幾多人一齊排？打rank定casual？

三至四排 unrank

你地幾多人一齊玩

而家個meta同map都係傾向防守有多d優勢
所以防守贏多d係唔出奇
如果唔係5排冇咩組織都係好合理
不過可以盡量幫隊友揸車
擺定d車係你地入地圖嘅第一間房/或者d上三樓roam嘅樓梯位
咁唔駛浪費好多時間捉人

5個

玩casual/unrank，好多人9打，守既時候一場執人送頭都起碼有兩隻，新手覺得守好d有可能係依個原因。

做攻果時真要靠自己開路，平時縮係角落cam人入嚟既習慣，可能變咗令自己送頭！

5排都冇溝通?

最基礎就死左報你咩位死 條友邊度殺你

有無人收唔到UBISOFT 個EMAIL 登入驗證碼?

2FA?

對上次玩係萬聖節event
更新要50幾gb係咪正常

新season正常啦

執過啲素材嚟好似，更新完畫質可以用得高啲

開台中！！

Twitch:
YouTube:

Facebook Page:

新手留名，打新進場見人地4，50lv仲打緊

如果求其玩既話 50lv都未必玩得熟新進地圖

因為升左50冇得打

原來係咁要打盡佢

TOXIC

Pc 新手有冇人一齊打到50lv

好好享受
過左就冇

想問成日爆ping 係咪hkbn 問題
有無人識解決

重開GAME得唔得
去CONFIG果邊SET地區得唔得?

重開game 試過
Ubisoft 官網個堆troubleshoot 都試晒
都係唔得

有無得帶下我玩

id?
一齊玩下

爆PING係打打下突然間增加
定係開GAME果陣就高PING?
後者試下改SER地區試下先囉

Add 左
不過唔係成日on

有無人一齊玩 成年無玩番黎比人屠
啲大陸喱好撚嘈

有冇金1 - 白金3一齊排ranked
正正常常 識放drone 睇cam報位

add 左
遲d 一齊玩
我ps4玩左幾季 岩岩轉pc 版

aruni啲gadget會整爆埋隊友啲投擲物?

會啊

第一日玩果食左2個smoke 2支lesion
成隊人屌出聲

我都中過伏
臨開波先整停咗個laser

新手留名
喺steam買咗個deluxe editio

唔好棄game

點解咁講

頭50lv 都係係咁死
一路玩記得認下地圖 死咗就睇下點樣被人殺
咁先可以慢慢進步

頭50LV係玩新手地圖
50LV完左出去玩所有地圖
即係到100LV之前都係記地圖

可以直接出去unrank 被人屠下嘅

UNRANK先唔應該打
會BAN地圖玩黎玩去都果幾張唔適合新手記圖
同埋頭50LV唔好好打以後冇機會再打新手場

開場自己跑至好
呢d時間唔慳得

好 唔該ching

Thanks ching

珍，嘈到分晒心點射關你晒事咩

我遇到大多數唔開MIC喎

有一兩個都夠死啦死淨我一個，係度指指點點大聲尻叫

見過啲殺得少一早死咗又喺到屌人noob

一定係大劣人用支垃圾mic又大聲又拆，得返我一個緊係謹慎啲行架啦，叫人衝衝衝，死左就屌柒你

Mute撚左佢啦

隻game咁食聽聞
至撚憎人死左之後講d非情報野

關鍵時刻當佢出聲令你分心時已太遲所以如果有啲好誇張一開始係度大呼小叫果啲一般我都會mute

死左係到9up 亂報/報錯位
真係唔聽好過聽

大陸佬好鐘意係入面吹水
通常一開場見到呢啲直接mute

玩呢隻驚有一個有立體音既耳機好緊要，見到好多人擺明聽唔出啲腳步聲係邊面黎跟住死左

啲支那仔仲要當個個玩亞洲ser嘅人都識聽蝗語咁
chatroom 打拼音 開咪講蝗語

agreed

用緊普通iem聽都覺得有啲難聽
電腦係咪有得set啲聲效立體啲

我覺得apple漏音耳機都夠做

買個靚耳機另外好似有得內置比錢upgrade dolby sound，不過我用緊predator helios佢話任何耳機插落去都會有環會立體音

唔好開

r6 個sound system 係2.0 黎

試過D音效得RAZER果隻得
將普通耳機變虛擬7.1
其他音效都好撚廢(仲係得左右兩邊)

我咩都無較，就咁插落去，個立體效果真係ok

i mean dolby / dts 果d

你果隻你試下熄下有冇分別先

我無加dolby，應該唔關事

早兩日係日本ser unranked 1vs5 ace 贏左
即刻又比人屌hacks 又smurf
答佢係ps4轉會都話照計smurf 笑撚左

Btw 有冇人一齊玩
Eastasia ser 全部蝗見到都唔開胃
id: TMTY.

用obs test過 R6係support 7.1 但開左中聲bug機率大增

冇錢買真7.1 耳機
但果d 模疑7.1 / 果d 環迴就真係算9數

模疑7.1睇咩廠出同夾唔夾你隻耳 用緊dolby atmos唔錯

用A50 原生build in dolby d 聲炒埋一碟

新手想問下個ALPHA PACK係會開到咩架

廁紙 香蕉比例尺 墨冰

Alpha pack

我講香港話 比d支那人輪住殺 屌我港獨果d
我去建議封左佢地中國地區
話佢地玩tk迫害唔識中文果d玩家
中國人用外掛佔有率比較大
發現勁多亞服外國人贊同

屌佢老母 幾個鐘頭就比人永久封左steam討論區 話我歧視中國人

我只係唔想同d野蠻既中國人一齊玩都叫歧視

冇轉東南亞服咩？
亞洲比支狗玩

成個chat room都係併音

真呀 唔撚識併音 成串外星文咁
我用steam玩架 唔識轉server

在《虹彩六號：圍攻行動》手動選擇資料中心（伺服器）地區（PC）

要手動選擇資料中心地區：
• 開啟您的檔案總管。
• 前往：C:\Users\<User>\Documents\My Games\Rainbow Six - Siege\<UbisoftConnectID>
<UbisoftConnectID> 是一組代表您 Ubisoft 帳戶的英數字組合長字串。如果您的電腦上有登入過好幾組 Ubisoft 帳戶遊玩此遊戲，則會看到很多個資料夾。
刪除這些資料夾後重新進入遊戲。您現在應該可以看到內含預設名稱 GameSettings.ini 檔案的單一資料夾。
• 對上述資料夾中的 GameSettings.ini 點選右鍵。
• 選擇以「記事本」開啟。
您會看到許多遊戲設定。
• 捲動到最下方就會看到以下區塊：

[ONLINE]
;DataCenterHint =>
; default (ping based)
; eastus
; centralus
; southcentralus
; westus
; brazilsouth
; northeurope
; westeurope
; southafricanorth
; eastasia
; southeastasia
; australiaeast
; australiasoutheast
; japanwest

DataCenterHint=playfab/default

這些在分號「;」後的說明，代表目前可以使用的所有資料中心地區。
最下方的「DataCenterHint=playfab/default」，表示目前資料中心選擇為預設（default），代表遊戲會自動選擇最合適的資料中心。

• 將「default」修改為您想要使用的資料中心代號。
如：DataCenterHint=playfab/westeurope（歐洲西部）或是 DataCenterHint=playfab/centralus（美國中部）
• 儲存檔案，再開啟遊戲。
• 在遊戲中，按下 F10 或是點選右上角的齒輪圖示。
在選項下方，即可看到目前遊戲使用的資料中心，以及右側的 Ping 值和 NAT 類型。
• 確認您的手動更改是否已成功。如果成功，則一切就緒！

您可以隨時在關閉遊戲後，透過以上步驟更改資料中心地區。

japanwest環境好唔好

求金一至白金三ranked隊友
和平友善, 報位, 走位, kd > 0.9

玩左十場左右轉反東亞
有日文但奇怪地多人用英文（當然日式口音）

但重點係7-80ping
打落同東亞嘅4-50ping差好遠咁，硬係射落去有重delay嘅感覺

東亞返而好多英文

感謝🙏🏻 終於唔洗係地獄玩遊戲

頂我突然明白點解ching你咁講
隻game都幾難玩下
容錯率好低

我岩岩玩個陣係唔知點解死到想繼續玩
不過d fd唔係咁

我啲frd玩咗二千幾個鐘
不過佢哋guide住我
就應該唔會棄掛

好難講呀,我都玩左2400粒鐘
有d人唔岩玩就係唔岩玩
不過如果你係成班fd會諗點打點合作有溝通嘅玩隻game係好好玩嘅

由2016開始玩 個GAME係好難玩 係事實 但呢
好難有個遊戲令我唔會放棄一直玩落去
新人係難玩最主要係明白個遊戲一開始就係
背地圖 背角色 背打法

地圖主要以炸彈圖

角色主要以技能對 攻防 的作用 ,如EMP 槍盾 , 如SMOKE MUTE

打法 3+1+1 OR 3+2打法 (攻)
防 2點+3走 OR 2點內 + 1 點外 + 2走

組合唔多 唔明多打UNRANK 同 睇睇比賽 係對新手有幫助的

整緊條新手概念向教學片
搞掂放上嚟畀巴打你主下睇下幫唔幫到手

新手玩咗幾個月casual玩咗200個鐘
覺得唔算太難 可能有槍game底會好啲

不過呢隻game會食戰術好正
好中意啲有戰術可言嘅fps game
同埋呢隻game又可以一打五carry

有FD玩應該唔會棄嘅
冇FD玩先慘

其實好少同佢哋玩
差太遠...打街場我實俾人屌死

一齊玩學得好快 如果係岩key嘅話
有返小小實力果陣就要去街場打下死下
單排會學到你平時睇唔到嘅野

轉咗去澳洲server好玩好多
啲on9鬼佬笑到我仆街 自己clutch緊開mic唱歌
雖然有少少delay

有d 短
如果插到下d 實戰片好d

概念片係有呢個問題
當然如果我要夾硬搵嘢塞長個時間係OK
不過入到去個所謂「實戰應用」
啲人睇完都唔太會明白同個領地有咩關係

所以個作用反而係想做到
睇完未必即刻明白
但係隨住遊戲經驗多咗，理解多咗
再返轉頭睇條片會有新領悟

我玩街霸嗰陣睇Core A Gaming啲片都有同樣感覺
覺得不錯

支持

多謝支持
我成日都係諗，如果睇完唔明仲有問題
咁咪整下條嚟答

有冇人有留意spoit 單嘢

外掛多到嘔，個battleye有乜撚野用？

冇

Ps4 user
留名

用controller係咪好難玩

初時好痛苦，而家好啲
成日比m/k折磨，睇kill cam1秒鐘10個動作

佢話過幾日出片解釋 好似仲未出

依家ps4 港ser好少人又唔比轉ser

我覺得真係似用macro

我覺得佢一定有用recoil Marco睇啲人分析佢把smg12無recoil 咁

4444444

有時要search 15分鐘先有人 無得轉ser真係好on9

都係個句
Ps4版根本就係閹版
用呢個版根本就未玩盡隻game
經過左咁多年
有心keep住玩嘅都轉pc

有時search到d對手同隊友都係熟口熟面

其實係
不過無fd玩pc

試過rank連續4場都係同一隊
對面off左之後就完全search唔到

幾時先有得睇返成埸game錄影
好似csgo咁

想問吓有冇人知道

本身玩咗3、4年
近呢年開始鍾意玩鳩射穿牆穿窗打頭線
久唔久都爆頭殺到人
換來對方一個問號

相信應該經常俾人舉報
想問吓battleye 會唔會ban我

唔會

我試過玩黃金鎗活動隔住隻封左板嘅窗一野射死左人

我新手有時憑感覺都-6穿牆比人問係咪外掛

邊有咁易ban人 玩到高階場個個都好似外外掛咁架喇
成班熟晒爆頭線位/壓槍 靠聽聲pre-fire穿牆/射角
我試過比兩個人夾 打死完前面果個 後面個個都門口位準備衝埋黎
但個下忍唔住打左個大乞嗤 個下隻手click住fire制向右大力fing左一下 突然見到贏左我都呆左幾秒 最後播出神奇既180度轉身爆頭replay（仲要係亂咁fing咁）對面就狂屌我掛狗

不過真外掛交足戲都好難分辨 但有時D外掛新手會玩玩下忍唔住唔尋常地瞄向異常目標點 通常同隊比較易發現

試過有條外掛狗隔住牆指住我個人
一到木板位就穿

無
呢隻game如果無外掛 真係無得輸

試過玩女鬼開技行緊路突然比隔離CAMP住爆頭
睇返條友KD 2.2 得15級
舉佈佢就即刻走場
我懷疑D外掛仲可以DETECT到人檢舉自己走

本來諗住上下集就算數，但係出完第一條片之後睇返feedback
發覺淨講概念始終都係太難融會貫通到
所以都打算整多一兩集要嚟行入個場，in-game視角解釋一次啲細節位
希望可以更淺白咁幫到新手

知唔知玩咩

我都係無fd 玩pc 但照轉
電腦真係好玩好多 好爽

Bluetooth headphones入到game冇聲，要點搞

Bt delay唔會好大咩

EU League final 又係G2 vs BDS

超好睇啵，g2咁樣最後一秒贏

Pixel angle

G2 終於再次EU第一

仲有themepark個pomat

冇咗pm嘅

活動 map 係 border 嚟喎

邊境mix海岸線黎

係喎

可能你撞到我個fd
佢每一場都會串對家，因為實在太多支那豬

你講frd應該唔講蝗語掛

佢成日學d支那人講拼音，笑撚到我hihi
可能你真係撞到我個fd

Nmsl

佢串d支那仔多過打機
成場打字串9人

終於改好名...【香港Rainbow Six Connect】正式啟動！

由群友提起「普普通通叫Club/Hub之類嘅嘢算啦」
我就諗起Ubisoft Club，然後就諗起Ubisoft Connect
咁不如就叫Connect啦，個名就咁就出咗嚟了

正如我之前所講咁，想建立一個我心目中，真係友善包容冇toxic嘅社群
唔大唔緊要，唔多人唔緊要，最緊要大家有個可以開心打機嘅環境

咁其實就代表我係會鐵腕啲，有撩是鬥非嘅、小學雞嘅我唔會浪費時間，直接byebye㗎喇

有興趣嘅巴打可以入嚟搵機打下，試個唔同啲嘅環境

====================

【香港Rainbow Six Connect】
Discord:
MeWe:

其實個新mode係咪冇人玩
等咗2分鐘都match唔到

係囉,係咪得我地2個玩

想玩都冇得玩 match唔到放棄咗
不過張map睇落幾有趣咁

同佢同行有啲驚

邊境加海岸線 本身熟嘅話可以趁大部分人味熟之前屠9新手

好耐無玩 今日更新完入game發現用鍵盤操作唔到default做手掣但我電腦一直都無用過手掣之前都係用鍵盤玩
想問下有無巴絲知道呢個問題點樣解決？

其實兩個圖分開會知道係點
但mix埋就唔識

用mouse click一下就得

咁就係唔夠熟啦 1f仲味熟曬
但2f原本軍械對面嘅cctv替換左海岸嘅master+vip
淨用呢個概念就易記好多好多

mouse click 完無反應
But thank

咩顯卡

啲牆轉咗樣好難認
不過可能我新手真係唔熟

有冇插手制?
如果有
試下唔插得唔得?

我宜家呢邊長期三四個咁五排唔倒
係白金邊緣徘徊
有冇巴打肯溝通報下位又肯長期夾下（唔好小學雞）
利申隊友都唔係好打對槍
加：Spiralr2k#5896

無插手掣

新手lm
Add咗幾個上面留id 嘅巴打
唔想再日日單排

mola mola

白癡新手 想問攻守有冇咩角係推介

我淨係知defence好似Rook最好
利申：我都係新手

我新手玩咗半年
Atk中意玩ace同sledge
Def就中意玩vigil同jäger

哩排試緊玩女鬼覺得好正
我係100級新手

中意玩vigil多過女鬼
女鬼用手槍好難tap

如果距離遠係好難中人
但係開技接近人佢地都唔會留意到
行路更加係冇聲咁制
夠近兩鎗就訓低

VIGIL消音鎗都幾好
但係自己唔消音

新手防守方咪陷阱角、mute、rook 呢啲囉 擺低裝備就得 死咗都無所謂 又幫到手

而家70幾lv
之前頭70lv都係打守點唔敢遊走
而家想再熟啲地圖開始打遊走

但覺得女鬼太難用真係唔啱我

vigil其實幾好槍好用 技能又唔差
遊走嘅咪玩吓jager bandit我覺得呢兩隻都算係遊走